今日咁多手足 唔係唔跳閘啊下嘛？

屌我地係銅記有四萬人啊！！！！

跳閘啦！

過海好撚貴架

入閘唔敢跳嘅就搭一個站拍出閘但唔好真係出

嚟到再跳

一齊跳啊！！！！

大球場都有得跳？

搭鐵咪有得跳囉

搭巴士

師兄你on999

Cwb站有狗喎 有機會搞到你入唔到場